點樣駁倒有人話逃犯條例同自己無關？

普通打工仔，唔返大陸，日日食訓痾返工，收工迫地鐵睇tvb, 無不良嗜好，淨係打機同睇youtube，唔理時事，唔識政治。

佢既立場真係立埋廿三條都影響唔到佢
佢咁樣是咪立於不敗之地？

佢既理據係好人好姐，逃犯條例同佢生活跟本牛馬不相及，反對黎做乜？

講講下，搞到出黎遊行既人好似食飽飯無屎痾，做左多，諗多左

做咩要改變心地思想？
每個人都有自己睇野既一套
佢覺得冇野咪冇野
駁倒佢為咩野
係佢立場黎講的確無錯 唔好嘗試改變人地喇
你有你反咪得

你咪話，有一日燒到埋嚟你就仆街啦
佢都可以答返你，有一日外星人打到嚟，你都仆街架，你而家儲定午餐肉未？
根本無得講，佢日日食訓屙，共產黨又真係唔會搞到佢

有人鍾意做豬，一世食訓屙，無風無浪咁過，其實無問題，因為到有問題嗰刻，佢都入咗屠房，由出事到佢死都係幾分鐘，甚至幾秒嘅事

有人若為自由故，乜鳩都可棄，其實你開心咪得

今日割五城，明日割十城

喺香港呢種平凡是福，努力供樓既平民真係好多

唔係個個都有種追求公義既心

外資走，有錢佬走
公司生意受影響，你老細層樓樓價又跌
作為普通打工仔，仲關唔關你事？

第一外資走，chain reaction 工都冇得返失業率攀升
第二傳媒抗爭者自我審查，咩惡法都會過，充公資產都冇得怨

有人追求公義
有人追求安穩
成日想駁人做乜春

唔止外資
某啲中国有錢佬都會覺得香港唔再安全
（香港今日嘅繁榮其實係賺緊外資同中国有錢佬，淨食本土民生塘水滾塘魚唔會咁有錢）
佢哋走哂
香港無生意
經濟咪會差
（其實香港嘅國際特殊地位都係咁嚟，無咗香港作為中外都信任嘅金融貿易中心地位，香港就變做一個普通中国城市，咁中国想取消一国兩制就唔會有人救我哋）

打緊工嘅你留意吓自己公司，身邊親戚朋友嘅公司賺緊咩人嘅錢

我都係咁話
駁黎做咩
每個人有自己睇法多元化d係一件好事
個社會係要有不同聲音
唔通好似連登咁好咩
一講中國好就話人地三毛五毛
只可以講中國差

什麼自由、民主
最終都影響民主、生存，即係搵食
有d仍然係口腔期既人形生物，智商真係未到理解到當中既關係
同佢地解釋，集中講搵食個part就可以

永恆的警惕是自由的代價 Eternal vigilance is the price of Liberty

石永泰講過

一個國家個憲制係應該保護自己人民

喺中共統治底下唔係你做平民百姓就影響唔到你

好似我有個賣衫既中年親戚
典型討厭政治乜柒都唔識

同佢講人權？晒鳩氣啦
直接講條例通過，有錢佬走，公司少左生意，裁員凍薪乜柒都嚟
D人少左錢，仲點會買你D衫
完

咁你係咪覺得外資撤資可以咩事都冇?
人地講到明條例會危害到自己國家既人, 外資唔會郁? 講笑咩
會唔會天真左D?

香港法治受到質疑果一瞬間 就再無利用價值
你地D老野差十幾年就夠鐘, 我地重有廿幾三十年要挨生挨死

自己既利益都保護唔到

我冇話冇影響
只係想講每個人睇法唔同
唔洗去逼人認同自己果一套

唔駛逼佢去認同，香港係一個民主社會(暫時都仲算係)，我地係會接納唔同嘅意見

佢鐘意食屎，由佢啦

不過你要我睇住送中條例順利通過，自己又唔企出嚟反對嘅話，我就真係唔甘心

由得逃犯條例過就安穩？

理性去睇中國真係差
無限放大極少嘅好去掩飾具體嘅差唔知咩居心

我認同
食品 空氣 人既質素
樣樣都係差
但有d好既地方 例如 電子支付真係做得好普及
可以唔洗帶錢出街
係就係qr code慢d
但都已經先進過香港
香港仲停留緊要有張卡既電子支付
人地已經可以做到好普及咁用手機比錢

但我咁樣講都係會比人話我係五毛

我想講既係
唔係想掩飾
而係是其是 非其非
做得好既咪讚
做得差既咪踩
好合理但都會比人屈毛

香港最緊要快
有Apple Pay Google Pay但唔裝
裝個又慢又唔安全嘅支那寶
所有個人資料暴露畀政府睇叫先進？

外資撤資，經濟轉差，全民失業

引渡係雙邊既，如果美國同香港取消引渡，美國拉唔到既哥倫比亞毒販走黎香港唔好怨